身為男人，人生做左2件最後悔的事就係...

1. 結婚 - 錯

朋友借ac，由拍拖到結婚，拍拖行街食飯睇戲，正路男人洗得多，ok，愛情嘛，熱戀嘛，洗得開心嘛，錢都係洗係自己同女朋友身上，無問題丫！講到結婚就頭痕啦，嘩！點解又洗多左一大筆既？結左婚，同居日常生活開支，供樓/租樓，水電煤，比拍拖果陣多左幾倍喎！恭喜晒，你個老襯宜家先知中左伏？仲未夠，一個唔好彩，老婆話你變左啦，你唔夠浪漫，同你無左激情，come on james，我對你已經無左feel啦，但你仲係我部ATM，拎你辛辛苦苦賺返既錢去瘟仔，頭頂變得綠油油一片，哦，你想離婚？分一半身家先囉；如果係你對老婆無左激情而去叫雞/搵sp，就係對老婆唔住，違背當日結婚係親朋戚友面前立既誓言，正常男人都會覺得好內疚，一世良心都唔會好過（渣男不適用），一個女人一生就比你毀左，仲未講出面惹埋d性病比老婆... 唉！

2. 生仔女- 大錯特錯

生仔女？首先，你有無驗下DNA先？你係咪想幫人養平宜仔咁偉大先？唔係信唔信既問題，係原則既問題，一定要驗清驗楚先好繼續。喔！繼續就繼續做ATM吧，你每日朝早趕頭趕命去返工，返工搭車迫到變三文治，比人夾左成粒鐘先返到公司，位都未坐暖就比老細叫左入房屌，屌到唔敢還口，都係為左養老婆仔女，為左供樓/交租，你要記住，你宜家既身份只係一部ATM，每個月要嘔錢出黎養家！一部ATM唔識嘔錢，就一早拎左去堆填區啦，係咪？ 為左公司博命，捱生捱死十幾年，今日老細叫你入房唔係屌你，而係炒你，你個心就諗，我仔女仲讀緊小學，我老婆無做野十幾年，我又無左份工，平時已經月月清，仔女興趣班，學費書簿費，供樓/交租，宜家點算呀？為左老婆仔女捱左十幾年，百病纏身，無錢點睇醫生呀？一個睇唔開就rip埋。
同老婆教仔女方法意見分歧，日嘈夜嘈，放左工都唔想返屋企對住隻老虎，唔想同佢嘈，就夜一夜先返屋企。愛情？咩黎架？性愛？咩黎架？下，自從生左仔女之後，十幾年黎做既十隻手指都數得晒，今日執屋先發現，原來十年前既杜雷斯持久裝仲擺左係度未用喎，個心灰左幾日，諗返起初初拍拖，一日做成11，12次喎，做極都唔厭，點解宜家變成咁既？晚晚都係沖涼之前拎住部ipad係厠所睇住AV打飛機，間屋又細隔音又差，驚仔女聽到，都唔敢較得太大聲，high high地想射啦，點知射出黎既唔係精，而係寂莫！你話人生係咪已完先？對不對？

最後悔係睇英超同支持韋根

有共鳴